泛民而家應直接總辭，拋開議會，抗爭先有希望

聽人講啦

泛民唔拋開議會都唔會有損失，因為佢哋已經冇政治影響力。

寸土必爭呀